金仔宣布北韓有"a 'FULL nuclear force' that can strike US"

North Korea announced the missile test yesterday was the successful launch of a Hwasong-15 the rocket the US has been fearing.

The North Korean newsreader said the missile has reached “the stage of completion” and it is the most powerful ballistic rocket North Korea has ever developed.

North Korea claims the missile was armed with a "super-large warhead" capable of "striking a hole" and hitting “all the US mainland”.

More to follow…

Trump有哂藉口可以消滅金仔了

射左粒野就話證明自己有能力搞掂老美

話可以炸到美國本土你就諗撚左去咩有能力搞掂美國

911咪又炸左二座野，
比你炸又點，
成個拉登收曬皮，美國依然強大

最後你要問自己，到美國還拖個陣你頂得住咩

得嗰幾粒 有乜可能攔截唔到